(必睇）發夢夢見：開闢第三條戰線！

經過左9/6 12/6 16/6，大家可以得出一個結論，無論有幾多人出黎遊行，政府都係唔會因此而跪低。所以我地要開闢第三條戰線：

第一條線：香港境內抗爭

呢樣野大家已經做緊，和理非+勇武！再加上呢幾日不斷改變既抗爭模式，對癱瘓香港政府既運作有一定作用，但唔足以令政府去回應我地既四大訴求

第二條線：國外媒體既支援

呢樣野我地都做左好多，由文宣，簽白宮聯署，投稿比Financial times 等等，係國際上我地已經取得唔錯既報導同埋支援

但只係以上兩條戰線唔足以令政府去回應我地，所以我建議開闢第三條戰線

第三戰線：將香港既遊行示威訊息傳遞比蝗，令對手內閧

點解要開托呢條戰線？因為林鄭只會因CCP既令命而撤回，絕對唔會因爲200萬人上街而撤回。

CCP最怕係咩野？就係派別間既內鬥，同埋蝗知道香港人既反抗。呢兩者正正係CCP既死穴！CCP對國內人維穩大家都知，但對係香港既旅客佢地就冇辦法。

所以我地要做既就係打緊第一二條線既同時，分兵去最多蝗既地方，打第三條線

例如尖沙咀星光大道，天星碼頭，廣東道，彌敦道等等多遊客既地區，好處有以下

1: 只會影響到黎香港啲蝗，基本上其他遊客都係影下相，食下花生

2: 將我地既示威遊行，標語，比啲蝗睇到，由佢地將信息傳遞返大陸。微信可能會block, 但口耳相傳就冇得block

3: 雖然未必傳到比好多人知，但希望可以鼓勵到國內其他地方去做同樣既野。大家要記住，國內好多人都係敢怒不敢言，好需要一條導火線

4: 只要第二點同第三點成功，CCP既眼光必然會放係大陸，亦一定會盡快撲息香港呢個火頭，防止有更多蝗睇到。同時，亦提供CCP內其他派系一個口實去做野。記住，CCP裡面都有好多派系，要佢地內閧係真正既目的，由佢地自己人去出手先最見效

5: 低成本。大家都搵緊地方野餐，何不試一試尖沙咀？過往我地包圍，遊行，都集中係港島，其實而家少左好多大陸人過港島，所以尖沙咀為先，旺角為次

最後，我夢見既呢條戰線係為第一二條線之外既另一種方法，絕對支持繼續第一二條線既抗爭，只係提供比大家多一個方向

祝武運昌隆

我又繼續發夢

推

發夢見到馬鞍山同沙田都好多遊客

黑暗兵法

區內文宣要足夠 佢地避唔到

推

但執行上要小心

好易同內地人有衝突

push

組大粵民國， 大陸人被壓迫咁耐話唔定得呢

發夢夢見：

記住！香港對CCP黎講唔係真係咁重要，因為香港之上仲有台灣，蒙古，西藏等等。所以係CCP既角度，一定唔會為一條作用不大既法例，而犠牲國內做左咁耐既維穩工作。

同埋香港作為CCP資金既逃生港，我覺得佢地內部對呢條法例都有分歧，肯定有好多人唔想連呢個後門都冇埋

一字既之曰：借力打力 以蝗制蝗 達至不戰而屈人之兵

上水

廣東道

港珠澳大橋東涌有個巴士站，一車車咁運d大陸人來

大家快啲幫推上熱門，為野餐提供多一個地點選擇，亦都做到真正既遍地開花

法輪功?

咩地點都得架，只要夠蝗氣就👌🏼

大推 去廣東道

隔離post講左上水
基本上必經之地 最集中

正正就係點解CCP咁憎佢地，因為佢地令啲蝗睇到啲平時睇唔到既野

推！ 去蝗最多既地方野餐
要令佢地有感去香港既蝗就有好大機會被污染，有機會會反CCP
至少會少左蝗敢黎香港

對蝗要友善，好似對佢地傳道咁，改變佢地既思維

香港要向北輸岀革命

如果CCP驚啲蝗睇到而唔放人，咁就可以不廢吹灰之力就光復香港

如果照放，就等啲蝗做我地既信鴿

夢境中

[深度分析]香港人的勝利方程式

高質post，推

而家香港搞到咁，如果消息傳入大陸發酵，會唔會引發各省大規模示威

Push

唔會 你一上街就會俾城管打到仆街

軍師

夢境啟示

未必冇可能，大家如果有留意開，其實大陸好多時都有示威，例如上次維權老兵

我地要做既係將CCP既焦點轉移，令佢地集中返大陸，盡快平息香港既示威，一日香港仲有示威，一日都有機會發酵。咁樣去令CCP命令林奠回應，平息，交人頭，先係最直接同有效既方法

尢其係G20之前，火更加要燒得大

古時皇帝最驚係咩？係離開皇城之後發生兵變

中共驚香港抗爭風氣帶到上中國境內，佢越驚，我哋越要做

我發夢見到有人開 始report唔少fb page, twitter，原因係仇恨暴力不實

夢境啟示

正是！集中火力攻擊一個木偶政權係冇用架，木偶要等主人決定

未必真係要有其他地方響應，只要做到足夠既討論，咁CCP就會淆。蝗見得多，發微信發得多，比人block 得自然多，一睇數據就知突然多左蝗談論香港，你係CCP你會點做？

尖沙咀 旺角 蝗集中地 去發夢

1

2

連蝗都可以weconnect

去上水藥房airdrop文宣點睇？

推！！！！！！

呢個好呀真心推！！

只要夠人多 係城管比人打到仆街大陸人比香港人勇武得多

有無文宣組可以設計針對大陸人的Airdrop圖？

大陸人咁鐘意用iphone
文宣圖傳播率應該好高

另外可以用wechat add附近的人send 文宣圖

唔洗啦廣東自己獨立啦 廣東加油 但深圳個負資產唔知點算

想要大陸文宣不停drop俾佢地

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

夢境啟示：

短期目標：逼CCP出手令木偶政權回應我地既訴求

長期目標：將香港既抗爭思維傳遞北上，以蝗制蝗

香港無一國兩制 等於 最後逃生門已關
無疫苗 無奶粉 無免稅進口貨
真係要活活弄死中國人呀呢鋪！！！

文宣組

好夢好夢

啱呀，依家香港同外國都知發生緊咩事，係差支那。

又黎鳩嗚/光復行動？
唔係唔得， 不過區內文宣要做好同注意力度

推
將最多蝗嘅地方 變成最黃嘅地方

個人唔覺得有咩用
好多蝗根本就接受帝制 覺得喺共產黨統治下做賤民好合理 甚至唔覺得自己係賤民
就算知咩事 都情願自我審查 扮睇唔到 唔會同人講
真係有心想知嘅人 佢地避開河蟹嘅花式比連登仔重有創意 想知嘅人總會知道

不過支持任何冇負面影響嘅行動 百花齊放

真心要推

最緊要係，低成本 只需改變野餐地點就👌🏼

佢哋D代詞睇到頭都爆

應該集中去旅行團d地方
發長輩圖
一黎你你去搞呢d會影響到班賣港商家做生意 相信會比到壓力政府
二黎如果你做到多人搞 佔領果個area既話 就可以令到警察都要出動 同一時間好多旅行團地方出現呢類文宣 可以煩到班警察仆街

Push!

圍魏救趙

勿忘初衷。

從微博 抖音開始

國外文宣真係好重要

乜撚野ccp 但贊成

海港城最多蝗

發動全港貼街招+派傳單運動，有人行既地方就貼+派

200萬01人都出到黎，呢D野應該難唔到

土瓜環咪好多旅行團既

去鳩鐵站, 土瓜灣 , 羅湖狗鐵站

聽聞今日港島區好多公司都提早放工，有無人知港交所有無受影響？

推！

china communist party

海港城上班族表示 尖沙咀真係超多大陸人
如果有野餐活動我就可以攞正牌一齊野餐 唔洗坐係office

推，絕對有用

就算短期兩邊垃圾政府反應唔切，長遠睇係要埋下種子，由佢自己發芽，等有朝一日可以打大佬

airdrop 海報傳單廣告牌

用簡體字文宣，擾亂習總

推！要做到真正遍地開花！將自由花種到去大陸

第二波來了
【召集大量連登仔】反擊! 分化藍絲第二擊 流言大作戰

終極大和解

有腦識玩

搵番法輪功據點便可
佢地target多大陸人出沒地

傳單印哂反送中
塞鳩哂落佢地啲袋到
會唔會返唔到大陸

士瓜灣係一個唔錯既地方

可能係驚到唔比人落嚟自由行，咁我已經會好開心

好橋

6月28

貼貼紙落佢哋啲喼度

法輪功個文宣已過時，同埋中共早已洗晒大陸人嘅腦話係邪教，所以中共其實唔太驚法輪功

羅湖站

千祈唔好去沙田新城市呀

616係銅鑼灣見到自由行
對住佢地大嗌左幾句

習近平下台

提提大家幾點

第一， 同胞自卑心作崇，好睇唔起香港人
覺得自己拯救左我地

第二，其實內地同胞好多因為貿易戰而冇工開，有工開既都非常擔心隨時冇單會停廠，至於香港情況真係理得你死

第三， 有錢既同胞，一方面最怕中央要佢地d錢打貿易戰，一方面又深信中央真係會贏，無論軍事定經濟

要打宣傳要留意呢幾點，佢地先入心

例：美國收買警隊高層煽動香港人，再高調宣揚，係希望破壞大灣區發展，同一帶一路既合作國家，拖垮中央資金，最終目的係贏貿易戰，所以一定要支持國家盡快結束香港鬧劇等等

光復上水,東鐵野餐最有效

大陸人會打鳩你嘅
佢地已經洗哂腦
你阻佢地買野盞害左義士啦
我覺得網絡戰比較可行

幫d大陸旅客洗腦

第三係中共最驚

推撚爆佢

樓主好夢

印貼紙痴佢地個喼有冇得諗

不如組織星期日去主要景點播片派傳單

但蝗唔會對反動分子友善，好中意拎電話隊到埋一埋影你，或者言語挑釁你

至少會令到啲蝗有咁嘅意識烙印咗响腦入面
難保之後會點

其實以前用開嗰招民主AV獻中華ok

東涌

小弟有一愚見：
可以偽裝一啲藍絲鋪頭搞優惠，然後製作傳單及QR CODE，比大陸狗SCAN，當佢啲SCAN玩之後就自動下載反送中事件懶人包。

就算佢哋唔睇，都可以搵一啲藍絲鋪頭兆晦氣。

總之將條條例同呢啲低層次嘢連結到
佢哋就會關心
唔駛講到太偉大

仲要講明唔係港獨！要慢慢滲 佢哋有啲人好敏感

埋下種子

你爭取大陸人支持，就唔好搞尖沙咀遊客喇

咁呢舖真係贏

前幾日係微信朋友圈轉登post比親戚睇香水發生咩事 分紅海條片最多親戚覆
佢地一開始唔知咩事 我解釋完佢地即刻覆句香港加油 以為突然咁開通
點知琴日見到班親戚開始share啲支持狗既文 話支持香港警察
嬲到唔想再同佢地理論

正式向中共輸出革命
共產黨你都有今日啦
讓大灣區變成革命基地

並唔一定要佢地支持，只要佢地知發生緊咩事，引起討論就夠

認同某啲巴絲講，野餐之餘再用Airdrop 腥啲文宣比佢地，自由行咁多人，有一少部分收到個影響都可以好大

Pish

我意思係要佢地支持就唔好再踢篋之類

尖沙咀都開始小大陸人 反而粉嶺上水沙田呢啲真係重災區

認同！

驅水貨，搞屯門d大媽?贏當地居民d民心，又為民除害

直接airdrop

剪條片係尖沙咀 旺角等播大mon俾佢地睇 仲要用普通話講述有冇得諗

搞錯左
唔係要佢地支持香港
而係俾佢地睇香港人點爭取自己應有的野
等佢地有樣學樣返大陸copy

可唔可以麻煩文宣組忙完今晚救護個單輿論戰之後，幫手出啲文宣針對蝗

要點：

簡體
大中華膠
黑警受美國指使亂港
貪官

推

發夢見到廣東道Apple Store日日都有好多大陸人

唔使理論
歸邊文化唔講道理
用藍絲長輩圖進攻分化
e.g. 支持警察，追究一哥，成立獨立委員會還前線警員一個公道

學啲叫人買股票/點數卡友轉靚女icon We7傾計有冇得諗

Dreaming

Good to have you brother

唔太建議，WeChat 自動同你back up 曬，到時捉你上去話你煽動分裂，顛覆國家

要低成本，唔影響人身安全，咁先長玩長有

真
我比啲示威者比狗咬既片
好多都話你冇做衰野警察點會打你
之後佢地仲send返果隻狗流血片我（68晚果個），
話示威者暴力
有啲仲比返魚蛋果時啲片我睇，話係呢排反送中發生既

佢哋應該吶喊緊！屌緊一哥！
係咪仲要D兄弟食杯麵
佢哋內部都分化緊！

但班狗full gear！無理由唔清你場趕你走，at least 開條路出入都好！咁撚好死比你地圍成日？實有鬼啦！而家仲利用埋救護！

如果真係清場趕人，請大家保護自己！再救身邊既人！

[我盡量簡短] 毅進仔邊有咁高智力諗到呢D野，背後一定有人指使，班狗都係服從命令不知幾想衝出黎咬人！！

舉banner

不間斷宣揚中銀存款持續被提取

P

商場快閃示威，同一時間示威5分鐘，即散，be water

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

我地放低中港矛盾先 對內地人友善 樹立一個好嘅形象 先至唔會前功盡廢

如果係咁係咪時候用返雨革條橋
將啲片包裝成av傳去支那

pish

我自己有同蝗傾過今次香港示威。佢地一般帶兩個諗法，一係就盲信國家，認為佢地係為人民好。一係就覺得唔夠佢鬥，一早放棄左。

維尼警覺情報有誤 傳派「探子」參加香港遊行

大家可以睇睇，同我講既野互相呼應

可能林奠一直都幫江派做緊野，而維尼其實一直被蒙在鼓裡，我地要襯呢個時候將啲「正確既資訊」傳返國內，達至內閧

洋紫荊廣場先係重中之中

但大家應該未瞓醒， 辛苦琴晚留守嘅戰士

今日有咩搞? 印定啲圖出去派街坊（ 特別係內地嘅同胞）?

抖音

推
但要諗點應付悍勇得嚟固執嘅大陸人
建議組隊時一個文宣配兩個巴打保護

推呀

而且唔可以淪為法輪功嗰類你睇到都係直行直過嗰類

總路線 三條腿走路

全面狙擊支那人

有咩相片、video 岩佢地睇？

先團結 後北伐

😡

推！呢個方法有料到

但記住，班蝗係洗晒腦，一定唔可以令佢地覺得我地係攪事份子。個切入點一定要係「修例唔係中央決定，林鄭影響中國國際地位」等等，同長輩圖有異曲同工之妙

上水元朗反水貨有效分散港島警力

學法輪功咁擺擋
可以去落馬洲巴士站
好多蝗

上水水貨客

認同。集中火力去推林奠，一哥，律政司同比卡超呢四人幫

禍中亂港，破壞習大部署，港英餘孽

尖沙咀 上水 沙田 銅鑼灣 旺角

大家如果覺得work 既就正皮同幫推，等多啲人認同呢個方法。到時我會再出一個行動篇，將理論化為實踐，整合一下地點，做法，文宣要點，全方位打擊

推 可以順手清蝗

請廣傳:

中央黨主席習近平希望正式 罷免 林鄭月娥駐港特首職務，在香港地區不同港鐵站旁有簽名聯署運動， 希望來港旅遊的內地同胞， 可以一同參與 簽名罷免林鄭月娥， 請記低姓名，聯絡電話， 於本港各關口回內地時， 向調查人員出示證件， 核實姓名電話後， 將會發放五十元人民幣 以作鼓勵

（ 拋磚）

吱喳咀

光復戰線重燃？

高登唱蝗團！？

連香港班藍絲廢中都感化唔到，何以洗滌蝗之心靈？
利：支持

推呢個！

其實真心要反攻大陸

推😂😂😂😂 港英餘孽

有幾個大陸人上開的咸網(SIS、草榴)可以用黎玩，果D咸網server本身就放係國外唔怕比中共管。去宣傳一定無咁嚴。

推哂比NDS知
勁撚多

要佢地都識遊行示威

如果可以connect埋台灣年青人，形成跨地追求由由、人權同民主華人網絡社群勢力，互相助攻，中共會好頭痛，基本上港台兩地好難再走回頭路。

Good idea!

有無簡體文宣圖 發夢成日見到好多大陸人用iphone airdrop

係尖沙咀、山頂、上水、元朗等地貼大字報啦

推！
最好令大陸和平演變，中共瓦解！
徹底解決香港問題，中共必須瓦解！

一齊研究一下前蘇聯同東歐共黨點樣被瓦解？

要整簡體字文宣圖，
要整到岩強國人口味，吸引佢地留意！

但都要對佢地友善 如果唔係呢條線就無可能成功

成件事最大的難度唔係點樣向大陸人發放訊息，因為要塞實塞到。

重點返而係....搵 一 班 唔 燥 底 的大中華膠，出黎好聲好氣講野，千祈唔好派D兩野就著的人做呢一部份。脾氣唔好的人亦要自覺唔去圍觀，免得睇睇下著左亂入

唔知貼單張係狗鐵會俾人罰咩？大家唔好試呀

全球大和解

發夢有人同我講
有人怕大西北亂
果邊如果效法香港上街不得了
和理非非得香港有嘅

文宣用對藍絲得唔得
落得嚟買嘢，都知香港特別安全
而家送中係攪到佢哋其中一個移民跳板，切身利益比777攪到，應該會傳返上去

將中共提出嘅大灣區變反中共基地ok?
同意搞鳩自由行，順便令中共唔敢批人黎香港，還我河山

土瓜灣都有好多
有冇巴絲組隊

Oush

所以呢排黎香港既支那狗，番到去都比人check到實
一陣比支那狗知真相，好撚大鑊架

發夢好似入境處咁
搞到放工 就可以join入大隊
佔據廣東道 海港城 大把人放工join
仲洗係到服務蝗？

接放工大行動😂

上水是個好地方

係星光大道整條時間廊，俾蝗知究竟發生咩事
圖文並茂，中英繁殘

金紫荊都有一車車遊客

push
呢個有用，唔好比佢沉！

自推一下
開闢第三戰線嘅理由

［分析］中共極度恐懼香港抗爭成功！

推推推推

呢幾日都有發開口夢提議搞第三條戰線

各位勇氣可嘉，CCP 戰線係高成本抗爭

CPP 圍牆內嘅人，對任何香港人嘅訴求視為港獨行為
CPP 已將牆內嘅人 train 到對牆外嘅資訊完全免疫。
牆內嘅人認為牆外只有巨人。就算牆內有人質疑牆外係咪有其他嘢，都被牆內其他人視作異類

CCP 牆內人只對權力鬥爭有興趣，但香港出此類訊息有兩個問題：

1. 我哋唔熟佢哋啲權鬥
2. 隨時俾人拉去坐洗頭艇

記得用簡體

方向正確
半個世紀以前馬來西亞就係咁上下理由
踢走新加坡獨立

不過你要過到偉大防火牆
呢幾日監控係前所未有咁強

屌
你噉搞佢地返唔到上去呀

尖沙咀、上水 airdrop

口號一定要簡單直接，易於傳播，突顯大陸社會問題

共產黨下台？
反對一黨專政？
習近平下台？
.......

聽日，和理非回合

高鐵站？

26/6 一定要出黎

比蝗要小心d

認同2

啱呀

我始終認同呢位巴打既見解
單憑香港要對係中國執政既共產黨產生威脅係好難既事
一定要帶動到中國人既反抗情緒

中港連結

每個禮拜六 日 有冇人組隊？

推左先

仲以為你地走去痴膠紙等人地過關中伏

推！要派傳單我第一個報名！

唔好同佢地有衝突

因為𠵱樣唔係今次嘅目的

請即傳給十個親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

71尖咀係咪多大陸人

七一有冇可能分三達地方
警總
金紫荊
尖咀廣東道至尖咀差館
保守啲，當果日可以有五十萬人遊，可唔可以唔好遊遊開條路，直接去以上三達地方如果張五十除以三，每達地方十五萬人以上，最好梗係二百萬+2人圍晒三達就更好！

推 但留返71之後搞

推 有理

識挽 推

其實有冇野可以分化共同民

要班蝗理解香港既情況，首先要推番子華既魚旦論。
佢地大部份跟本覺得爭取唔到民主，就要係你手上攞走。錢唔夠就係你手上攞。福利冇就同你爭。

我新acc唔敢開post驚各位反感

出面有啲網台講話林鄭個老公河北農民，一直都想林鄭辭職
甚至話最近出口鬧林鄭

會唔會可以轉一轉方法
我地懇去求河北農民幫手處理一下佢老婆，等佢地返英國又好，去德國又好，自己一家人享受家庭生活，唔好再搞香港？

為左場交，輸左個家，希望林鄭回頭是岸

(新ac 如果唔啱聽多多得罪）

幫幫手散出公海唔該！！！

一早就應該要反攻大陸 篇地開花
敵人內部分化 香港先有機會反cup

大部分蝗用蘋果傳書應該有用

大推！

其實大部份可以個人來港既自由行，應該都知道香港發生咩事，只係更偏遠，更容易郁手郁腳行動型既部落，好多旅行團上面依家都暫停申請落黎香港

你地有冇諗過 其實所謂國內既人係好享受而家咁樣？
係好享受帝制獨裁 你地有冇接觸過佢地既普通人？

可以同你地講 佢地最優先認同既係大民族主義

所以唔好再晒時間咩民主大中華

有唔少大陸人的確覺得，目前生活過得比以前好左
又係用啲正面思想，拎最壞嘅野去比
所以會有滿足嘅感覺

所以唔好再諗大中華d唔等洗既野

真
你越趕反而佢地越黎
你越想佢黎了解依家咩事
佢地反而越走

佢地有d野永遠唔會知
知道會目瞪口呆

係1個月內，香港發生

--18萬人悼念64 30週年
--300萬人次上街反送中，近1/3港人上街，人多到進港島的交通癱瘓
--香港兩度三罷
--香港警察向學生開槍,攻擊救傷站
--民眾2次包圍警總,政府部門,圍困律政司
--2人因反送中自殺
--港人半天內籌款600萬,兩天後將反送中訊息登全球報紙
--多國遊行聲援香港反送中,唯獨中國不知
--多國政要就香港發聲，特朗普兩度發聲,指香港遊是他見過最大,遊行很有效
--香港送中同步觸動台灣人,蔡英文民望絕地暴升,發大財玩完,台灣超過10萬人反親共媒體

還有...更多

真係要搞搞佢：
5月訪港旅客增19.5% 內地客升23.6%

71 出尼好重要， 一定要多人出，幾樣一齊做先有效

會唔會出到蝗圖？？？？容易打開話題，一睇就明，又會認同我哋嘅？？？？？

大陸愈亂愈好

616之後我都有suggest過同d蝗做宣傳
一人一張傳單拎上支那都幾係野

黎得香港既都係想玩 想搵錢
出得黎香港你估佢無收到資訊咩

你既目標應該係牆內既人

推到班蝗仆街

巴打發左個好夢

發夢有人話64大6支持者有
北京高校學生自治聯合會等民間組織
北京市和中國大陸各地大學院校學生
部分工廠員工
知識分子
各地部分群眾
中華民國派支持者

大6工廠倒閉潮，好多人冇工開，反喇反喇
侵侵彈出彈入，有危機意識都會撒離去第二個國家開廠

問題就係點利用呢班蝗帶呢啲訊息上去

同意，而家我地要好似晚清咁向比帝制洗腦左成幾千年既人灌輸革命思想，我地要比班蝗知道咩係人權、咩係民主，最好去教埋中國黑歷史(文革、64、習近平家族係外國勢力同佢學歷、打壓上訪、黑心食品)，總之佢地接觸唔到既資訊我地就要講佢知。

我建議可以係屯門市中心 B3X侯車位搞，成堆蝗排哂係度等上車去深圳灣!!!!!!!

咁都係side benefit
大陸人驚遊行支威，少咗嚟香港，唔好咩

整長輩圖，狂推俾大陸人
或者整微信圖（幾張jpg，有字有圖，由上而下嗰啲）

大陸人最關心切身利益，最好提一啲影響到佢地切身利益既事，民主自由佢地唔一定聽得明

我講件事既發生者
對香港人黎講當然好事

中共開始限制高官同傳媒落嚟香港
驚佢地學我地 “西方民主” 從而做反
所以佢地好撚驚人民做反
加埋而家經濟咁差 係時間令佢地內亂

延伸閱讀

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

香港興中會

其實遊客都係大叔大媽為主，基本上就係住係大陸既廢老。你連住香港的廢老都搞唔掂，點搞住大陸嗰啲。係搞應該搞 NDS。

發好夢!

去東鐵野餐先

仲有廣東省

好慘呀,8個省份既人養其他23個省份既人

呢種有用啦掛
佢地咁自私

好慘呀,8個省份既人養其他23個省份既人

派呢樣
佢地會唔會互屌

好慘呀,8個省份既人養其他23個省份既人

重點係廣東省反起嚟真係可以好撚癲

推，但小心

曲線救港
可以組織一下，每星期去唔同地方示威宣傳抗議意識

4 整合港共資料庫
用香港的消費力, 選票, 去vote down 港共組織與人仕. 增加賣港組織的成本與整體維穩的成本與風險.

咁撚勇去維園開party啦

有活動呀

好認同要開第三條戰線!
早兩日因為喪事番鄉下, 我都有同親戚講發生咩事, 佢地都知知地香港有抗爭, 但具體唔知點解反, 所以都有同佢地解釋, 可能我做到既好少, 但都希望可以將呢粒種子種喺其他人心入面, 遍地開花

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

一於輸出革命啦

要係大陸傳訊息太難
親身去風險係比人折磨到死亡
但係呢招的確係最易打爆共產黨覺得痛

有日我喺狗總外見到一行正子戴口罩麻繩捆手低下頭一個拖一個咁行，後面有ching舉狗旗寫類型「香港人 勿開槍」之類，就咁靜靜行過。我覺得好powerful同artistic!!!! 當行為藝術遊客區做應該幾吸睛！

時代廣場大把 嗰堆蝗又得閒
以我所知有部分人係有興趣知嘅
有啲知咩事仲話係支持我哋
而有啲一聽遊行就驚到樣都變埋嗰啲
只要話係啊啲警察亂打人就KO
建議反而唔好聚好多蝗嘅地方宣傳
佢哋人多就七嘴八舌 你係冇機會表達到
人唔太多嘅時候先至容易宣傳到

利申 工作要日日面對蝗，依幾日不停對佢哋講係啊好恐怖警察亂打人